連線遊戲

有冇人挑戰

屌你老母 乜撚野黎

我以為個圓位係yoshi
結果都差唔多

三角龍

有冇其他

呢個太明顯

寄生獸都唔識

縮細張圖先睇得出